人大左有感情煩惱後好中意聽盧巧音

利申90後
細個一開始聽到盧巧音既歌都係因為老母開收音機
當時只係覺得佢d歌catchy
成日行行下路 個腦會浮左佢d歌既歌詞出黎

到人大左 開始有感情煩惱
再聽返佢d歌真係覺得好撚正
曲詞聲都係一絕

人放鬆的躺 浮泊於這深深的藍光
被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕
最不可靠是愛情

呢個真， 間唔鐘都有聽

而家都聽緊

佢啲歌好正

冇特別點聽佢，但覺得喜歡戀愛好撚好聽

最不可靠是愛情

成鳩日起我腦徘徊
自己分手 見到啲綠帽po 分手po 鬧交po
一定諗土呢句

yes 綠帽必聽

同好

我都係特別聽兩三首

愛到不能最好聽

留我做個垃圾 長留戀於你家

當初喜歡你 其時你有別人

深藍

從沉溺中結疤再發芽

垃圾真係好經典

沒有她 都會有別人

從塵土中高貴地飛身躺下

識貨

呢排成日聽 好正 情愛就似垃圾

佢把聲又獨特

痴線呢首正到

空靈感

佢都好耐冇出碟囉？係咩事呢?希望只係合約糾紛啦！最怕係佢健康出問題咁就麻煩啦！

我自己就最鍾意哲學家同快感飛行
煩惱嘅時候聽真係可以抒發吓
雖然兩首都唔關感情事

不過佢已經成就左好多經典

愛世間每種溫暖的色彩

有咩感情煩惱先 垃圾

我地應該有啲似位

深藍個意境好正
會覺得自己好似係海中心飄緊望住個天咁

要佢把聲先有feel

Omg 絲打識貨

真..

呢幾日都聽緊垃圾

我係三角誌

巴打，三角誌係越聽越傷既，但假設係呢排咁啱經歷緊啲咩的話，都係由佢腐化吧啦

真係愈聽愈傷... 聽左成晚

係

城中不似天堂 顏色偏太多
誰只需要蒼白衣裝
悉心裝扮 不要沮喪
孭一個背囊 想裝到風光

營造我色相 我怕你看到我脆弱
我要你看到我漂亮 經過
留下我色相 哪個會對我有印象
哪個會知我晚上 難過

推介下先 熱門嗰啲就不講了，

色與情 /深藍 / 沮喪/ 快感飛行 /周日床上/
去你的婚禮

半日假期/代你發夢 /風鈴 /我很舒服<--relax

其實我覺得有好多都好聽

建議大家聽下佢出過嘅碟

細個好鍾意CANDY LO ... 覺得佢好型
宜家都係咁型
仲因為佢我由細到大都唔喜歡余文樂
唔知係咪得我一個咁諗？

佢同黃明志唱戈首唱廣東話 把聲仲係好好聽

細個已經好鐘意聽

good taste

露西 代你發夢

愛到不能個編曲 世界級

唱功好過以前

唱live勁左

佢好似愈老愈靚

氣好咗 可能成日跑步練到嘢

我發覺我中意親聽佢唱個啲歌都唔係佢紅個啲歌
紫醉金迷 吉祥物 呢啲冷門歌 其實勁好聽

點起香煙說 對不起 你交足戲
然而我 愛只愛這電油味

嚟緊好似會出
早兩三星期睇開電視個訪問
同埋佢結咗婚做幕後多呢

arm arm search 原來佢今年45了